G4560 + Gtx 1060 6GB 會唔會好曬料

本身係外國讀書，趁聖誕返香港買料帶去英國自己砌，主要用黎打PUBG CSGO

暫時LIST：

- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151

- ASUS Strix GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5

- Corsair Value Select 16GB (2x8GB) DDR4 2400MHz CL16

- mother board 邊隻好？ B250M

- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

- Corsair TX-M Series™ TX550M 80 Plus® Gold 550W Certified PSU

其實你幾錢budget先

Cpu, Display卡 , Ram , motherboard。 呢4樣budget around $4000

其他諗著係英國買

咁無架，RAM+display card 都食左3k
而且B250M同G4560 一定無得升，要升就要換版+U
諗清楚

唔知新mother board 1 月 出左未，其實有諗過i3 8100 配新板，Z370 太貴

我都明呢條List 一要upgrade 就好煩。

strong hold等8100算吧啦

ryzen 3 1200 都唔錯既,OC完同8100差唔多

唔識OC ，所以都係等，但我一月中就走，唔知係香港買唔買到

英國買貴好多

會等呀，係驚等唔切咋

買唔買二手件
我可以平放比你
擺左係屋企好耐

咩件

帶去英國唔使打稅？ 去到砌啦 至少都i7 8700k 否則唔使打機

international student 唔洗，唔係個個都咁高要求既